唉,有無人幫到手

求借錢,快錢 OR 即PAY JOB 要夜晚既,身上得返$10
求救

payme用住5000蚊先

blow job要唔要？

無整信用卡,想整個陣TU己經爛左了

how much

I NEED SOME HELP

我幫你 送100

一萬上五萬真的嗎

$10我都要厚住臉皮籌旗了

fb 有好多即pay group

跟阿婆乞食

睇岩個D 又勁遠我住元朗區

又一個賭仔

求救,非假膠,連手機都無錢買返先係到開po

賭仔唔值得可憐我抵死

住邊頭，目標係幾多錢，頂到幾時，有無dead line?

10蚊拎去搏下可能翻到身呢
反正你咁鍾意賭

起一起底

21歳 差人7皮野 求助

3個月前話仆街

剩下五十元，這次我真的醒悟了

24日前又話仆街

睇賭仔仆街冚家剷最開心

deal 俾AC 你ok?

住元朗區,我惗最好就清晒全部,其實我而家咁幾多我都接受,想頂半年,最好依兩日

無架啦我認命啦,毎個人都有佢既命運

=,=我連依個月過唔過到都成問題,毎個月都戰鬥緊,唔好講依D野啦

如何作打算

水貨倉睇貨，要擔擔抬抬，你自己留意下附近有無。

再正行啲就去做洗碗每日出糧。

九龍區酒店做執房洗碗洗廁所，有炒散，即日現金出糧。自己搵啦，仆街仔。
不過睇死你都係又賭返

夜晚番既?有無即pay

基本上都係即pay

抖陣轉頭上黎,求好心人出現

番機場拆櫃 番夜更都有$700一晚 上網搵大把

借比你有咩so 先

利息可以收,然後你有咩條件/想要既野OR 有野要我做都可傾

低息過財仔我都OK架啦

借錢比爛賭鬼還賭債 = on9
自己使撚左佢、叫雞、飲飲食食、買股票、去旅行唔好？

借錢比賭仔還錢 = 100%無得還。

睇住賭仔仆街冚家鏟死，最撚開心

ching唔洗咁樣狙擊我ARMA,我都係想清數少返D壓力,重新開始自己既人生only

我認依一刻我係好自私,我想贖罪,俾次機會

理佢都ON9

留返啲錢食M記加大好過

祝樓豬好運👍

你過5000比我
我就借10000比你

得返$10

我幫你 下場波有心水 話唔埋一個唔覺十蚊變誠哥呀

tg?

21歳 差人7皮野 求助

3個月前話仆街

剩下五十元，這次我真的醒悟了

24日前又話仆街

想贖罪，收皮啦你。要醒，3個月前就醒左啦。你之前開賭波post時唔諗下而家自己會仆街冚家剷死？

巴打我轉頭留俾你,我而家出去問個FRIEND借電話

搵人借5000 先
再過比我

10蚊買波蛋啦

岩岩借到 幫下我巴打，求你了

比場重心料黎ok 我買幾舊

贏左過比你

巴打，聖誕前先俾左3000銀過你好好做人
你又拎去賭？ 你自生自滅把啦咪上黎求救
過幾多俾救濟你都好，最後咪又係輸撚晒

咪撚借，我之前借完，佢又去賭過，由撚得佢死啦

等我仲on99送3000銀過佢，望佢死唔去肯改
屌，賭仔都好信我真係傻撚左
食住花生等佢死算

都唔撚明，點解唔會留飯錢去賭
我都經歷過，輸6位數，但一定會留食飯錢。

抵撚死

我真心改過，過三皮ok

聽朝訓身入熊，就咁話

巴打，你借左3000比佢？

聖誕前嘅事

咁大獲 菊花都冇埋

好，咁有冇三皮借黎入入

唔知你真定假
但賭波輸到咁第一次見

玩動物都入3皮
巴打一定係落難富豪
我玩期權都係千幾蚊貨仔

拆晒D利事錢頂住先, 田尸
另外幫你報定驚先1

你由撚得佢死啦，佢無柒得救架啦

毫無憐憫

真,.....